# Приложение "Запись на услуги"

## Инструкция по развертыванию приложения
Перед выполнением команд, убедиться что на компьютере установлен и запущен Docker.
1. Запустить в корневой папке команду
docker compose up

2. К локальной базе из интерфейса **PgAdmin** можно подключиться с настройками:
* Логин: myemail@gmail.com
* Пароль: a12345678

При первом подключнии **PgAdmin** добавить сервер:
* Имя: любое, например team2-diplom_postgres
* Адрес: host.docker.internal 
* Порт: 5432
* Логин: root
* Пароль: root

	
3. Строка подключения к БД **Postgres** для приложения:
    `Server=host.docker.internal;Port=5432;Database=UserDb;User ID=root;Password=root`

4. **RabbitMq** подключение
* Логин: rmuser
* Пароль: rmpassword

5. Для работы с сервисом уведомлений, при некорректной работе почтовых уведомлений необходимо разрешить подключение по 465 порту.